(有歌）沙利，𨳒𨳊你

out 啦，扮哂戰術高深咁，死用條廢柴佐真奴

二個冚家鏟一齊死啦

左假奴真係勁

Avb 仲勁過佢

𨳒你老母

巴塞級俾你講到咁

沙利 屌鳩你 扮曬蟹嘅屎忽鬼
仆街韋利安
交失波條友
就係廢柴 佐真奴 成身損曬嘅傻仔

依件意大利佬,成60歲人,至教過幾年頂級聯賽,以前都係喺低組別打滾,佢除左身價低同埋聽話之外,真係冇乜能耐教車仔!

球盲探測器 佐狗

JorGinho

炒得太密
有少少料既都試過

阿仙奴勁姐

G

好似想撕爛件衫咁

4:0

名有個沙字 都係死垃圾

樓豬有沒想念我？

有